(有圖)支持修例團體話有七十萬市民支持，但橫睇掂睇唔超過30人

事實勝雄辯